港行 S9+ 去到日本用唔用到docomo 4G?

如題，啲band 夾唔夾㗎？